是日靚家鄉菜 印度傳統天多利醬焗雞扒 配 青瓜乳酪醬 拼 脆著皇

有無卷心菜

c 伏？

家鄉菜

講下味道先
雞扒皮焗得好脆
咬落嗦嗦聲
雞肉嫩滑 醃得好入味
有淡淡咖哩香
乳酪醬食落有奶香微酸
之後又有青瓜既清新滲返出黎
食落第三隻腳好c伏

家鄉係指百里香定印度？

有冇發覺老闆從來唔煮咖哩

第三隻腳

百里香唔主打咖哩

咁小邊夠飽

終於捨得C伏啦

印度百里香

指駿業街熟食中心

第三隻腳係指邊隻腳

用黎踢你個隻

終於返百里鄉丫

隻腳有冇硬哂

塊雞扒睇落好正

想含

是